好多次都中唔到六寶半全場

今日呢次好易中，我差個巴塞客客 和客，咁都唔中真係條命唔好

講緊中左幾十次安慰獎十幾年，知道呢次冇乜肉食，只求中

上天助你

睇落又中安慰獎

宿命

貼飛集氣

0-1

又唔中

中！

可派我？

中你老母咩

得幾千派咩

自膠var

中

安慰獎係要咩條件？

中5場

咪中 和客？

派我100

中左，真係第一次，不過半注唔知有冇5千

有啦

大種黑衣

有多寶

見過十蚊一注得千幾⋯

LM了

冇多寶我唔會買

yes me is

派我pls

過10000派我pls